中央物資問題

69各位義士其中一個唔夠狗鬥既原因係裝備問題

一個口罩擋到既始終有限
而不停好有心買補給品既後緩未必完全知道實際情況需要啲咩
可能變到飲品過份充足 護目鏡一個都冇

好想知道點樣可以有效率咁提供到物資俾佢地
保護大家既安全同士氣

大家有眼睇唔同組織既表現
相信方法唔會係捐錢俾眾志同民陣

有冇一個透明度高少少
至少俾人知啲錢會用去邊既方法

係出力之餘 可以盡綿力出埋錢

和理無用 勇武有理

推

推呀

求方法

真心討論

集中火力呀